老老實實，大劉雖然份人咁暴躁，但又幾識教仔

佢個仔好溫文爾雅 完全唔似佢
而且好presentable,感覺好有頭腦同好好仔

仲要幾靚仔
真係好撚屈機

駁吾刀

負負得正

唔係傳反咗面咩

幾百億身家都反面
係咪同錢作對

你天真以為大劉唔會有野分俾佢咩，有2億都夠佢玩一世。

係，條9又大，仲要係0仔
利申：屌過